WWE (WWF Attitude 時期)

以前細個成日睇，好鍾意Mick Foley (cactus jack, mankind and dude love) 因為佢經常做危險動作，依家就唔得因為老同埋過咗黃金時期。我覺得Attitude Era比而家好睇好多！2004之後已經開始好少睇。有冇人仲睇wwe?

我無你咁早期睇 我睇個時應該08年左右
Randy orton
John cena
Triple h
3個爭腰帶個時睇 之後斷斷續續追下
去到nexus搗亂個期最好睇 跟住就無咩點睇lu

Oh I see

現在wwe好悶，做得比以前假好多

Austin 3:16

有時會睇下nxt
因為呢加nxt個brand畀咗3個H搞 生猛咗好多
又有好多有gimmick嘅選手

Adam Cole bay bay

最鍾意Seth Rollins Curb Stomp

最期待 NXT
男 Roderick Strong
女 Bianca Belair

2000年代最星光熠熠

stone cold,the rock,undertaker,kane,kurt angle,Y2J,HHH,rvd,big show,hardy boyz,dudley boyz,edge and christian

我也喜歡hardy boys 專玩ladder match 飛來飛去🤣Dudley boys 就玩table

batista